[禁制令］二噁英單野，有冇可能成為禁止黑警用tg 既理由？

立場哥哥長出了氯痤瘡，目前唯一可確認人體積存高濃度二噁英的表徵

話說愈黎愈多人有二噁英中毒既症狀

呢家日日咁放tg 法，其實成個市區既二噁英濃度一定超曬標

有冇辦法用公眾健康做理由，去禁止黑警使用催淚彈？

証據就要靠之前既香城化驗team ，同埋醫生搜集

包括市區既二噁英濃度，及中毒個案數字

利申：唔識法律，對法庭已冇信心，但值唔值得試？

仲提禁制令?

唔駛fc都知唔會批

狂申請
每日用一日原因申請

成大個律師黨係度

做咩唔試？

禁制令唔係比市民用既啦

記協

醫護某啲協會申請得唔得？

可以申請臨時禁制令掛?

推

立場哥哥

有無發現 幾個月 不停射tg 過萬發都有。點解無環保組織 ？綠色和平？ 呢d偽組織出來發聲既
唔通 催淚彈 藍色毒水 好燃環保既。咪燃再叫人唔好用飲管 保護 地球🌍了

推到公民袋同化驗team見到

Just try

要做文宣俾埋藍絲睇

禁示警察使用武力啦，傷到人

但今次申請個陣麻煩公民袋做好準備

揾定啲專家証人乜乜柒柒先去申請

可唔可以幫手推

乜都要試

香港人無得簡

推呀

推 上去 推

推 因為堅持先看到希望

多謝巴打

push

香港人加油

綠色和平有出聲+化驗呀

申請左先算,有無有料既大狀搞

推 求文宣巴絲入

雖分化 但同意

最緊要上報先 同堆要搵大量受害者

咁之後情況呢？

推公民袋記協化驗team 請入

推 推 推

好簡單，邊個執行禁制令

你仲信有法治?

唔執行等於警察知法犯法

點都係勇武抗暴架啦，係木睇法理上面可唔可以令黑警更理虧

叫你捐錢就日日見

要錢

唔信

但制度內外都要試

其實 我想表達 係其他國家既環保燃
二惡英 好燃毒 屌你老母食屎狗

啱啱先輸完一次

唔信但係試 係咩玩法

屌出黎抗爭夠未曾試過係真正意義上「贏」過啦

係咪唔出

用public nuisance 唔知得唔得

但DOJ好似可以用statutory authority 做total defence

本人 legal knowledge 麻麻地，有錯請指正

轉個講法

公民袋覺得重有呀嘛

咁咪推俾佢地見到，由鳩佢去試囉

咁得唔得？

仲要拎埋附近食水報告

唔係生喺佢哋度，佢哋會覺得抵撚死
如果有呢啲危機意識，有腦識諗就唔會係藍絲

法律上有冇公眾健康呢啲理由？

同𡊰竹都真係要有數據先知究竟個狀況有幾差

所以化驗team 同醫生要行動先？收集數據

收集完用黎整文宣都好

推，上水啦大狀黨

每日都係，但佢地無覺得自己理虧過

你叫政府隻狗禁另一隻狗做野?

咁好啦你唔信法律唔緊要

呢啲數據一來可以整文宣，証明香港處於人道危機

二來可以推俾信法治未死既人睇，等佢地搞掂

好冇

要提，仲要入埋紙
俾全世界睇下香港仲有冇司法獨立

禁制令係一件事，等仲信法治啲人搞

數據係一件事，收集完用黎整文宣

証明香港處於嚴重人道危機

好唔好？

照申請啦不放棄

推俾大狀黨化驗team 見到

Public nuisance 嘅definition 係包括health
根據Railtrack Plc v Wandsworth LBC

所以係可以claim personal injury

重申: 本人只係legal 初哥，有待各位solicitors 同counsels 確認及指正

Push

多謝p 牌

申請左d差佬會唔用?

申請係一回事，可能啲差佬唔理

但數據一定要收集，証明香港處於嚴重人道危機

可以係核彈

我意思係唔係藍個邊唔會申請到

同意要收集證據

我都信法治已死

但可以俾仲信既人，例如公民袋啲友去試

而且數據好緊要，可以做文宣，証明香港有重大人道危機

幫推

有冇可能係想區區都放，然後種族清洗？

屌大狀啲人死曬去邊呀

化驗team 前線醫生都希望你地見到

Public health 工作好重要

天琦都講過你覺得有用嘅都去做
唔洗理有無用 依個先係各自爬山嘅精神

批又點？黑警會理？

你自己開埋綠色和平個名先嘅
又唔check下人地做過咩

最緊要係數據呀！

數據可以用黎整國制文宣！

黎啦，大家互屌幫手推post 吧！

呢啲仆街野共產黨一定做啦

如果有日贏左 我都唔想手足百病纏身
仆街黑警就快毒殺全港市民

推！

但其實我有晚喺屋企都聞到
俾佢地知道喺屋企唔代表燒唔到佢地

係 對唔住 我錯 原諒我

講多句 二惡英好燃毒（國產催淚彈）

全香港不論藍黃黑白，齊齊共享二噁英致癌榮耀

放心啦
法庭一句話冇證據顯示警方使用的催淚彈有二噁英就得
一係就話冇證據顯示催淚彈釋出的二噁英對人體有嚴重傷害
不過都歡迎試到所有香港人對法庭失去信人

一定會有和理非跟唔切燒法院
全部同我將文宣鋪天蓋地咁貼
我要今晚見到fb ig都係文宣！

［突發］香港勇武文宣組

就算禁制令冇用，國制文宣都需要呢啲數據

醫撚化驗撚動起來！

請法官食就即刻批
所以應該係灣仔引黑popo放tg
請哂班藍底法官吃tg

唔守禁制令係會判藐視法庭

假如批咗的話

的確係嘅

推推推

成班ON9，就係知佢唔會批先要申請
陳局長都唔撚知TG有乜成分，班狗就日撚日喺大中小學老人院幼稚園街市民居放
今日黃跌撞阿婆又因為TG過身
咁都唔批就又有一單野可以可嚟做國際宣傳，同時做社區文宣

二噁英危險？ 禁制令禁記者採訪

屌你老味重信法治

國際方面

有數據的話可以send 俾who

等佢黎宣判香港有人道危機

屌呢家民居都有呀

測埋民居濃度囉
係咪叫市民唔呼吸呀

不能批的禁制令 (不過唔包驚犬, 驚犬任批)

最緊要係禁令
係二噁英既數據

又黎有險可守

甴近平

煲大佢話政府想謀殺全部香港人，唔好限於示威者/記者

有人仲信有，比佢地做
但數據一定要攞，謀殺人既証據黎既

佢彩你都有味啦

數據呀
國際文宣呀
同全世界講佢地毒殺緊港人呀

可能得都要試

多謝推post!

可以一試，但預佢9成9唔批

最緊要係收集返黎既數據
國際戰線可能有用

都要做下嘅

推，環保團體呢

屌你又有啲道理。斷估就算法庭有執達吏，都係縮入塊閪度。

講得好啊，內外都要做。

就算禁制令唔ｗｏｒｋ
數據報告對於國際戰線會有用
將佢煲大做人道危機

可以借申請嚟搞大佢再文宣話佢毒害市民
但佢一定唔會批

不反都仲有申請 點解禁制令要放棄

我想死.........

救人！！

當然要試啦
不過班官都未食過tg真係理閪我地

唔好天真，幾個月前我已經講過就算美製英製都會有山埃。 政府係要清理香港人，所以 150 係唔會取消因為好多畸胎令純香港人絕後，要班新移民填補。

法官唔會受害因為班上等人唔會落區所以你有法庭守護平民嘅諗法只係天真。 法治從來就係政權一部分。 正常西方國家係用法庭做 Check and Balance。 但係香港政府唔係民選，所有法官其實都係委任。

你見天真嘅泛民話法治釣鹽水其實無錯，因為一日有政府法治都會存在，但係個法只會係惡法。 現代鬼佬係唔會明咩叫惡法因為佢哋嘅政權係民選。

搞清楚，你講既係一件事
實際研究攞數據係一件事
呈上法庭又一件事
ｓｅｎｄ俾其他國際組織開拓戰線又一件事
你可以唔信法律，但真相，數據一定要知

二噁英醫學界同世衞肯定左係至癌物質

以香港警察涉嫌慢性謀殺市民，及對將來香港醫療付上沈重負擔，理由申請禁制令

仲和理鳩非？你呢招係得 社會就唔會搞成咁啦 共慘黨一向凌駕法律

習大大：新规矩就是，人间的一切由我習維尼，由我这位新世界的神说的算。
谁入天堂，我说的算。
谁下地狱，我说的算。
什么人再胆敢对中國香港有半点藐视，半点挑衅之意，我必让他粉身碎骨，身形俱灭！！

Exact7ly

法律就係個官中意你可以用法律幫你 個官唔中意你可以用法律做底你 眼見依家大量被拉攏左紅曬底既官 佢地唔會為左公義做無用既野仲要送埋頭因為就算有良心既官出左禁制令都好 差佬都可以放完話無放 執法者係最高執行法律既使者 無野監控到執法者既時候 樓豬你開呢個post同天真既和理非港豬有咩分別？

Try try

同意二噁英係有毒
但科學上係要証明多左既二噁英係黎自催淚彈放題
所以無論係化驗數據同受害病人既數字都好緊要
因為呢啲數據係可以將二噁英中毒同催淚彈放題拉上關係
齋做本地文宣可能唔洗咁準確既數據
但俾大眾知真相，玩禁制，或者開打國際戰線
一定要專業化驗同醫護攞數據

哎吔
你唔信咪俾信既人做囉
更何況數據攞返黎仲可以做文宣或者打國際戰線
應該要試下

拿彈殻去化驗裡面殘留物質

香港大學，中文大學，理大，城大，浸大⋯各院校化驗所出一份報告

推左成日
希望有化驗ｔｅａｍ同前線醫生見到

有用，狙擊染紅法官
去揾英國大律師公會

唔怪之得係唔係都射tg啦
根本唔係想驅散，係當化武咁用

推 我覺得我地一定要加強宣傳呢樣嘢
全世界都要知
宜家完全係nazi屠殺jews嘅方法
呢樣嘢同輻射冇分別
希望王之鋒佢地做國際訪問嗰陣要提！
宜家係無論咩陣營都冇辦法倖免
大家一定要落力文宣呢樣

文宣日本輻射畸胎嗰啲資料

下？
佢哋做過咩？

雖然冇用 但可以照做左先 佢唔批or批完唔遵守都有料比文宣做野

冇，因為冇人有能力捉到佢哋

係到叫泛民做野 會被人屌

中大私人地方都失敗啦,有啲野試一次就夠啦屌你老母,唔通真係好似遊行咁,一次唔得,遊多幾十次

法官:

你所指既化學物質不能被肉眼眼看, 指控不成立

自推
睇見樓主畀班on9仔圍屌真係好慘

唔燃同意你都唔得啦
除咗環保燃，婦女女權撚，人權撚都消失埋

跟本就要做 你話係police state 司法已死， 咁都緊係越多證據越好啦

幾錢

平時成9日叫人捐錢果d 全部失蹤。。以後都大家都唔使理

去信聯合國修訂《禁止化學武器公約》 更嚴格管制各國使用催淚彈

禁用中國制tg

一講申請禁TG
勁多無用撚出哂嚟
科學證據證明出HCN
度又度到HCN
立場匡哥都中埋dioxin 毒
衛生署連成份都唔知
點樣清潔都唔知
幾多人比Tg射傷
咁都唔撚批
就可以煲撚大佢上國際新聞啦
再比埋藍絲睇

催淚彈禁制令